違反禁制令、非法集會、暴動

好似違反禁制令罰得最輕
停你機本身已係非法集會

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法